指鹿為馬

劣改 請指教

指鹿為馬

原曲：好心分手 盧巧音

白色衫的他 一早都到吧
在那鳳攸裏 有黑色衫嘛
全村擸嘢就到 盡是狂徒
由得佢一度再班馬 太可怕

沿途上 那伯父
從來未曾被拉過
白變黑 亂篡改
全部變被告靠害
犯眾憎 無視你
延遲到達會驚嘛
仲放生 那西瓜
點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 公然歷史改寫冇錯

白黑衫雙方 點樣均勢力
木棍吽落去 雨遮擋到嘛
狂洗腦亂咁改 那份台詞
連真相都會變質嘛 變真嘛

地鐵中 被呀叔
亂棍去揼未拉過
白變黑 亂篡改
全部變被告靠害
犯眾憎 無視你
延遲到達會驚嘛
仲放生 那西瓜
點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 必然歷史也改過

期望最後會變差
點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 公然歷史改寫冇錯

指鹿為馬

原曲：好心分手 盧巧音

白色衫的他 一早都到吧
在那鳳攸裏 有黑色衫嘛
全村擸嘢就到 盡是狂徒
由得佢一度再班馬 太可怕

沿途上 那伯父
從來未曾被拉過
白變黑 亂篡改
全部變被告靠害
犯眾憎 無視你
延遲到達會驚嘛
仲放生 那西瓜
點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 公然歷史改寫冇錯

白黑衫雙方 點樣均勢力
木棍吽落去 雨遮擋到嘛
狂洗腦亂咁改 那份台詞
連真相都會變質嘛 變真嘛

地鐵中 被呀叔
亂棍去揼未拉過
白變黑 亂篡改
全部變被告靠害
犯眾憎 無視你
延遲到達會驚嘛
仲放生 那西瓜
點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 必然歷史也改過

同袍熱情護送嗎

點樣睇都似匹馬 全場遠視老花嘛
斑點不算可怕 明明對角也開叉
是馬變成隻鹿 擸架撐去狂揼我
撘曬膊放生都許可 公然歷史改寫冇錯

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜

斑點給妖魔化 明明鹿角並不假
被禁命名斑比 若說真相才是錯

唔錯

push